屌那星，奧燒搞埋Twitch直播做Livestreamer

啱啱開台

屌你又隱形

有畫面未

6000人睇雪花

仲要有Mod

玩 fortnite 會唔會同 Alli / Kane battle

原來有土耳其朋友組隊喎

開咗波

若然屬實，則連累德國成最大輸家

同火雞fd玩 串到

樓主幾時開台

想睇

吹撚到有第二

9下9下又殺到人

開緊

好樣衰

玩得好過佢踢波

又迫害德國

你仆街啦

我最多唔番狗竇

吊打達哥了

好廢